本地足球（港隊，港超）討論帖 （22）

人地越南仔上咁多後生都踢到咁，我地嘅青訓呢？我地啲本土足球水平同佢地真係差好遠